明明當初貪玩 怎麼想博命

閃光中的

個公主有點似葉劉

你是腸

笑死

識笑就好

都唔知幾耐冇喺連登睇呢啲post

想睇 yeah 完拎罐野噴自己眼個張

果陣可能係舊登

多謝你

以前幾乎月經

Strong post lm

仲以為無人睇

睇緊

謝謝你

好正

經典

記憶中好似幾日冇真心笑啦，多謝你

cls, 好好笑

明明當初減肥 怎麼食沙律

好好笑

好好笑，放多d

more

以前每2-3日就有個post笑霍金

啲貓真係邪惡
開心左少少
多謝你

何必減肥 何必太瘦 快japjap

多謝樓主

笑左 thanks

塊彈板都幾實淨

好好笑 多謝樓主

留明

多謝巴打

應該係個男仔揸住噴漆嗰個

屌 好似真係死撚咗

經典 2

笑死我

lm

呢張真係經典

Death Stranding

經典 3

KTLM

依加就發覺已經好耐冇睇過

LM

追到 live

呢d post 次次見到黑人女人坐過山車個卡住就笑到仆街

條尾打晒轉

睇完之後笑咗
正
人越大就越難笑

有趣
好耐無見呢啲post

好好笑 但笑笑下又想喊

?

咁多張呢張最好笑

想喊就喊啦

唔係呢張 個黑妹同佢個fd講緊笑 笑笑下過山車落左個安全個舊野 佢個頭卡住咗

屌唔講唔覺 好似返左兩三年前

明明係男人

係咩可能記錯

第四張個細路女好得意

係呢張啦

好有動感

好好笑，成個post追曬，多謝樓主

Marie

多謝樓主 苦中一點甜

笑到仆街

splm

live jor 多謝樓主

呢個post終於唔會有五毛同分化撚

有冇新全部見過

正

感謝樓主
你好warm啊

劉明一身蟻

Live左，好耐無笑得咁開心

睇親都真心攰 屌

我都係

笑笑下突然間大喊

追到live

真

好好笑 記得有張冰上曲棍球

強帖留名

依個真係攪唔掂
笑死

個post 好正能量

張圖都好耐歷史吓...記得同系列仲有幾張

樓主到底有幾多庫存
btw笑曬thx

好多新圖
笑到 on9

回應“閉眼“”開車事件

你做乜撚嘢呀
好心情無撚曬

有派冇拉麵食

臨瞓前好開心

Live

好撚好笑

隻貓好可愛

斷頸。。

追到Live 多謝樓主
笑完又繼續做野

好慘

每次睇都笑到仆街

AV劇情

Live 多謝樓主

seed, pls

支集？

隻狗好開心

咁夜仲做

好多經典野

想被撞

近排有一張呢啲係對波跌曬出嚟

好多第一次睇

係咪有d相中人應該死左定癱左

好正
Live左
留名

live

好懷念呢d post

真？

點解仲未有Mr Bean

似係

有啲睇到嚇親

Btw多謝樓主

咪成日po大陸野啦

好笑

打到樓上爆屎渠 要賠幾錢

中間兩張笑死

隻狗

三毛入場了

細細個就識含

Bam

啲大陸野死埋一二邊好冇

仆街 呢個好笑

撞奶

你話唔好笑，唔緊要個個人笑點唔同。
你話因為係大陸野就負評。唔係盲反到咁係咪呀
連搞笑/嘲笑都要分政治

真心笑左好耐 多謝樓主

玩具撚

事實係你張張gif都唔好笑又智障

More

唔同嘅 近一年發生咁多事

好耐無睇gif post

多謝大家嘅多謝，我收到晒，聽日再po，瞓先

岩岩好追到樓主收工

得第一張睇唔明同笑唔出

笑唔到，想喊
但多謝你

藍絲先會講連 xx都要分政治
咁你po親嗰啲真係全部都唔好笑成浸支那味
有啲冇字幕都知係大陸嘢見到都唔開胃

個個人笑點真係好唔同
建議你都係玩返抖音

真正開心舞

真係好好笑，多謝樓主

考古

揸住果個咩黎

第二張好經典

聽完你咁講想喊

strong post lm

打包!!!

即係點？

問題你個啲圖低俗又唔好笑呢
都唔好話有陣柒味係到

唔明

深喉咗

好耐未試過笑得咁開心 多謝

第二張

吓真架？

係非洲 每六十秒就有一分鐘過去

笑到停唔到

多謝樓主
終於笑得出

又來屈人藍絲，就算係藍絲，唔通佢講嘅所有野都係錯？
每樣野都拉到政治上邊，你認為係啱？
其實最終原因咪就係大陸人/野就係原罪，無論做咩都係錯，有陣支那味，唔開胃。我就係歧視，吹呀

中風 ？

要推要keep
正po真心

後面隻章魚同佢好似

認真 走撚開啦

睇晒多謝樓主

又殘體又唔係好笑

死撚開啦屌你老母阻住曬

駁唔到 我真係歧視
我想所有支那人原地自爆

我覺得人愈大先愈易笑

可唔可以唔好污染個post？

樓主晚安

樓主牛逼 笑翻

啲水係條通粉到出番黎

返咗十年前

Show Block User - 明白

lmlm
好耐冇睇post睇到笑

Show Block User - 百國聯軍

死撚開啦傻閪，得你條弱智覺得好笑

Sls

可能比我地更幸福

強帖黎明

好能過癮

根本大陸野就係有浸柒味
見到已經唔開胃重點識笑呀

真 之前新聞

留名

求唔好比支那垃圾破壞左

事實係大陸野唔好笑

唔係話唔po得大陸野既 不過得死人gif先笑得出

隻龜係咪屌緊其他龜

Hey step bro I'm stuck

救命笑死

由其係d濕鳩對白
又leung又阻畫面

你上年12月 28明明都仲有出有用 post, 做乜而家搞成咁

帽？

笑醒咗

零晨笑到精神晒

Fucking ruined the post

大陸嘢都算但係你可唔可以po啲好笑嘅

多謝樓主啱啱好灰 睇完笑番lu 不過笑完又喊 人生好攰

唔撚係盲返，係你啲gif全部好撚尷尬

今次大陸人真係唔係原罪你先係kem到

逼你老母

多謝樓主，俾我笑下

屌你夜媽媽睇笑到癲

睇睇吓就5:30

支那人嘅品味真係得支那人先會明
連幽默都奇怪過人
money can't buy taste

影緊乜撚
Selfie 真係淨係影個樣

一粒通粉救全家

細個老母煲通粉時都有咁玩過

兩個一樣樣

諗起之前youtube有條片，好似係大陸廢老不斷碌落電梯，bgm係六合彩，搵唔翻

見到支那就燥仲邊撚到好笑啊 走啦屌你老母

呢張正

有完整版

其實呢個好笑得黎又好撚sad

發覺嗰到得佢一個白人

係喎

其實明你一番好意
不過支那d圖真係好鍾意畫蛇添足，畫公仔畫出腸
係要加d對白驚人睇唔明/加d反轉係後面，好刻意
一d都唔好笑囉

過冷河啫
一早冚家熟哂

d罐頭笑聲先最反胃

多謝樓主
好耐冇試過咁開心

多謝樓主 笑到我gap gap聲

呢個post先我知道自己原來仲識真心咁笑 多謝你

你都係po上微博啦
連登仔識閪欣賞支那笑點

好多都冇睇過 ヾ(*’Ｏ’*)/

笑到仆晒街

卡波耶拉

推

上完Physics想試吓做實驗

睇落好開心

美欺版呢

鐵達尼

有冇美斯版

source

人地唔鐘意就話人盲反，支那黎？

好似返返去岩岩識上網個陣咁

都好多年冇睇monkey應該讀緊高中

譚惠珠

佢地個女宜家成日玩抖音. unfollow 咗

冇分
頭先有人貼呢張都有好多正評

屌由高登睇睇到依家每次笑

做唔到白雪公主

喂屌你老味快啲落嚟救我

電話冇啦電話冇啦

Lm

究竟中間飛貓個張真定假
每次睇都想知

唔好post大陸嘢 好大嘅文化差異 佢地覺得好笑嘅有成陣ChiNa除

第二張我記得有聲好好笑

GTFO

以前喺學校有同friend成日扮佢
好懷念

做乜7

Thx 巴打

條友係ZOOM用自己攞水杯做背景

哈利波特

支那假野就唔好POST

雖然條友好仆街
但係忍唔到笑咗

點解會咁

唔開心時入黎睇下都幾好

埋去串佢

煮完入水應該唔夠力撐住條通道吖嘛
應該一fai就偏左

個鏡頭跟得好貼

留名待笑

thx lm

咩料呀

唔接都可能未死
咁樣頸落地死硬

睇完抖音唔好PO上黎屌你老母

好似有片 有前因 同埋之後都有

屌你老母撞到我部電話吧

想搵平衡

認真大陸野真係劣 笑點都劣好多
睇得多審美觀都差曬
變做抖音on9仔

因為貓靠條尾平衡，人無尾所以靠手平衡，例如我地向後跌都會下意識將手fing過頭去後面
貓亦都係咁係空中轉身，確保腳落地

樓主 多謝您

食屎啦你 真係搞臭個po

我都係
佢地全家都係日日抖音........
多數收左錢做野
佢地個女係tiktok好紅下好似, 睇過佢地D片, monkey話自己比人認做係TIKTOK果個而唔係EH BEE FAMILY

呢排都好唔開心, 壓力好大, 工作上, 感情上都有D, 心口成日悶悶的
睇完樓主D動圖, 笑得好放。舒服左
多謝樓主

點解save啲gif變晒相

即係你就黎pk個陣你會收縮肛門，自然反應

大陸gif陣蝗味濃到仆街 又要唔好笑
得你先笑得出

中國水災用呢個方法排洪得唔得

屌你老母

睇到好辛苦

支那狗
講你呀

垃圾

一定係特登

差個 wasted

影射，報咗國安，樓主等拉

[URL=/gif/lateysha-grace-big-brother-dress-split-without-doubt-the-best-moment-on-live-tv-c9DLeD][/URL]

好好笑
多謝樓主

玩緊踩地雷？

垃圾大陸喱

見親白雪都諗起dum佢落街啦

好耐無岀過呢d gif post
最近既已經要數到支那意外gif

而家嘅環境係需要呢啲GIF調劑下

恆指

屌你睇真啲先啦

醉酒應該

垃圾5毛

收嗲啦

擺明打9佢

跌低緊都仲要校好位一嘢車落去

我覺得幾好笑==
唔好成日歧視大陸
大陸有啲野都幾牛

好勁

你老母床上表現都幾'牛'

條友抱孫未

諗起整蠱專家

最期待呢個系列

我個frd係海洋公園試過
笑到仆街

funny

watch out! watch out! watch out!

角動量守恆

勁喎

呢D時候真係需要呢D post
多謝樓主

呢個時候更加需要互相打氣

笑笑小電影

Im

多謝樓主，香港人積咗太多負能量

留名

經典 4

事實係唔好笑 拉低晒成個post

睇到強迫症。。。

要搵番個post

有冇 合唱團定影班相嘔果張

唉屌 唔撚驚

屌睇到尾係野好似彎左

屌

modric個表情

屌本身張圖都冇笑得咁勁

連登而家好難得有呢d post, 多謝樓主

單機啦支那仔

有殘影

但有支那仔

藍屍就係要死全家 屌你老母躝啦撚樣
係要比人屌咁低賤

真，係浣熊黎

重點唔係大陸係真係唔好笑 係反胃
同你係高級餐廳見到有d阿伯着件發曬黃嘅背心一樣嘔心

Hank

咩事 中風？

搵到片
笑左

Gomez

Yonas

等緊佢跌 點知冇

想要 鋤地呀叔震到飲唔到啤酒 最後扔酒落地果張

呢張睇到我笑左五分鐘笑撚到仆街

有冇豬逼/雞逼

好耐未好好笑過，多謝樓主！

隻狗係白色

玩抖音啦屌你老母臭糸 咪用連登啦

你仲要解釋比佢聽 笑到我仆街

睇嚟個政權都唔想我哋放鬆

啲馬騮好撚狗

AV

條女點

Eric!!!!

LF2

準備咬

少左最後半秒

唔想要弟弟的話跳這裏

好多都好evil笑到抽搐

笑咗好耐

機師cap

張凳

當奶頭

撞親屎忽要冰敷

笑哂左右

佢叫咩名啊
佢個名叫白雪
白雪...呢個名真係好難聽，好難聽啊
我可唔可以掟佢落山
咩話！掟佢落山？
我唔想佢個衰樣嚇親你地咋，我見多眼都好想嘔啊

呢個？

Sad but true

Happy 伯

其實佢左腳蹲低咪得

有無死？

議時論事
外國啲meme, 有時都get 唔到全部
文化唔同，個底唔一樣，真係笑唔出

但你個gif ... 真係低質，唔好笑囉

幾多年無聽過呢樣野

On9,除鞋咪得

比男人湊仔既後果就係咁

好似睇緊笑笑小電影

次次睇親黑人女+過山車張gif都笑到仆街

人類總是

gd post！

此帖必火🔥

屌 笑死

佢個表情

有冇諗過左腳一縮果下成個人失衡跪地幾傷

唔會啦，佢做得呢個動作條筋點會硬，右腳放鬆，重心集左腳，蹲個下最多挫一挫，唔會跪低，右腳一鬆左落黎自然反射動作會平衡

結論：個男人係做效果

唔知點解見到你咁講覺得好感動，多謝你喺我呢個低潮時期帶來歡笑

CLS

呢個好笑

咁似 gta

件大陸仔俾你哋屌走咗

有冇肥婆跳芭蕾舞轉圈然後變燒鵝

好多謝你，前幾日失戀，依家終於識笑

14億人每人一啖就解決到 講到底都係中国人太唔愛国

還記得有多久未真心歡笑嗎

真心咩

Woody

第二張細路仔個表情好委屈好得意

依個真係睇幾多次都笑

GAY~~~

諗起花京院
レロレロレロレロレロ

拉返佢出嚟繼續撚

唉走啦 明明樓主啲圖笑得幾開心
你就插幾張支那
咩心情都冇哂

咩GAME 黎

以為咸濕野

果然係貓科，一樣咁柒

想睇原gif多啲

佢係個踭插實左個天花板喎😂

追到live, btw,點解咁耐都仲未有海底奇兵.....咁經撚典竟然仲未見到

使唔使check下精緒係咪有問題？

我諗我只係自己有啲壓力搵唔到地方發洩先會咁姐

未去到咁嚴重掛⋯⋯

仲有冇人睇

睇呀

早抖，明天等你高質圖

好多都po晒出嚟如果低質唔好話我

2 combo

支持樓主繼續po 呢幾晚都會特登入黎睇因為心情真係差到落谷低

呢個真係經典呀！

你講緊肥仔一跌落渠？

但係我覺得隻浣熊好慘

當然有

多謝你睇晒我啲gif

唔好勉強自己
post到唔想post或者無野好post果時
就休息下
唔係搞到自己辛苦就無意思

我有睇晒

晏啲再po

有追po架我

屌reverse 咗

幾好彩 冇中眼

無啦啦有隻狗

多謝你睇咁耐終於笑得出

咪撚po啦屌你老母

終於live 左，多謝樓主
笑到我喊，但唔知係開心既喊定係壓抑得太耐既喊
btw, topic 句歌詞有咩特別意思

好賤呀.gif

嚇撚死老母

其實無咩特別，只係我自己抒發下

Splm

咁你咪自己開個 post po飽佢囉
咪整臭個post

有時我唔開心都會諗起呢隻歌

玩到咁大

有冇朗誦梁同學「係一個仆街閪」

樓主辛苦晒

Hong Kong

Rest of the world

COVID positive

So warm

真係有, 唔該哂

條友有無事

後面條女

條友最後好似望住鐘頭
諗影乜7阿傻西

樓上應該好多個都九死一生

有機會死
頸椎都踢斷

Strong Post LM

笑咗好大聲，多謝

有冇mr bean扮行樓梯個段

M記驚現on9仔

彈下碌鳩

C朗:屌你咁撚蠢

仲唔更新嘅？

無貨啦